[突發] Super Mario Run 出左

未？

( Show Blocked User - Joe )

點解無得block柒佢

出左